強烈要求立法會加設毛澤東像

立會d少數派咁親共黨
不如加埋毛澤東像
宣誓好似納綷德國咁，
開始同最後加句習近平萬歲！
每次開會講完野要講習近平萬歲
立會開會前所有議員唔對毛澤東像行禮
中央高官落黎全民要下跪
唔講同唔做被視為粄國罪

慶豐帝啦屌

打得唔好
立會開會前所有議員唔對毛澤東像行禮
視為違反誓詞，即時取消議員資格
國歌法仲要加辣
立會所有會議開會前要播同唱國歌
議員唔唱到感動落淚/真心落淚，即視為叛國
輕則DQ，重則終身永不參選議員
咁